六號最蠢就係喊哂出黎道歉

本身個節目已經冇咩人睇 邊有人理你up錯其中一句
唔係條傻9道歉喊哂咁真係冇人知

藝人最擅長做咩呀？做戲囉
扮喊都係平時返工做開做慣啦

肥媽最中意佢個喊樣，平時大大巴煎落佢塊面

傻鳩先道歉，走去奶共仲好啦，依家兩面不是人

再撳佢個頭落下面用陸浩啲脷胎刮自己個閪

你喊啲人踩得仲勁

大陸號肯澄清返SARS 源頭係廣州未

順德都有份

佢其實訪問講咗

係 本身個節目係冇咩人睇
但連登開post追擊到佢仆街 點會冇人知